大家不防去reddit 睇下國際社會點睇機場事件

外國記者打到佢骨折
你要對邊個唔客氣？

極權政府嗰離境大堂？騎劫和你飛之前有狗抆槍？